on9..懷疑有人暗戀我

鼻頭無啦啦生左粒暗瘡==

好心清下黑頭啦毒撚

關事架咩

。。。